[金鐘救港漫！]龍虎門暨港漫討論區 03

繼續傾

樓豬係咪高登藍星星?

係

今期543好睇過新新龍

李浩東好睇過543,利申第一次睇牛佬作品

可惜第二期就停刊

王風雷傳玩穿越，
重點係鍾英偉+歷史！
天子六，神兵F 將歷史穿插係故事中
有幾好睇真係有目共睹
我好興奮呀！！！！

天子六組合重現

真？

仲有人睇港漫 而家係咪仲係14蚊本?

留名先

牛撚出新書，出得一期就無存稿?

23-25

嘩 屌 貴左成10蚊 日本漫畫都買到本

留名

牛佬病左1排係醫院既時候，已經渡好左點寫呢位大佬，今次就要睇睇大家支持下啦，另外，珍藏版都會繼續出，大家喜歡既可以叫多D朋友買2本，一本買黎睇，一本買黎儲

下面攪到光頭咁

可唔可以寫埋問天 邪帝 太平 入風雷傳

今期543掂咩
我未睇 但封面幾型

Btw
呢排做咩唔入熱刺個po

$23

而家日本漫畫要$38一本啦

神兵版權無咗

牛佬病到入左醫院

神兵前傳5，問天去奧林匹斯見宙斯，當年鍾SIR 想睇下讀者接受能力去到邊，結果神前5 銷量唔錯，亦有呢支強心針先有神兵F
依家用龍虎門人物玩古代，呢個都係鍾SIR 大膽作風
我撐你！！！！

隊西波贏波冇位比我入

今期新新龍專欄勁多野睇，睇漫畫內文用一半時間，睇專欄又用一半時間
李浩東第二期已經要脫，依家D期刊咁緊迫？

冇做存稿
正常開書都應該有3期存稿。
除非好多錢駛開書。
但牛佬又唔似等錢駛。
所以睇唔透點解唔做存稿。

風雷遇上 雷神

以前古惑仔做落嘅壞習慣，牛撚係慣左睇今期書數升跌再諗劇情，例如做做下文戲發現跌書就會即刻加返場打戲、出新角跌書就出返神人，咁樣寫書點會寫得好，咪比我睇死佢本《東東》遲下一樣變神人格鬥，啪啪啪又「劇力萬鈞的一期」

唔會掛，我睇東東第一期似係度左長遠故事
係古惑咁長又三日刊先迫到咁埋

唔知 543 咪大陸制作，
d 畫風好強國漫畫 feel

本身男主角東野虎係中國人
嚴格黎講你都可以咁講

但係佢果3條蛇個名已經………
佢當年生死可相隨埋左好多伏筆………
遊子健
2代
又話和興和，中興，3聯都強左
背景設得好似好好
成篇誰是遊子健都冇驚喜

講真，睇古惑仔最後果part已經知牛撚回晒塘，連打一場轟轟烈烈再收場都搞到咁難睇，乜鳩立花知道有人買起粉南就扮接任務暗中救佢，痴撚線照抄John Wick 1 但係又抄唔足，戲入面個殺手朋友退場果下幾撚型，書入面立花搞無間道都唔通知粉南夾橋，結果勁尷尬

粉南最後一戰居然係打一班二打六，仲要比人斬到重傷走佬，乜撚野結局黎

溫日良編導，母夜叉首映禮今天（7月2日）於 K11 Art house 圓滿結束，感謝大家來臨！

畢竟這就是江湖

又黎牛語?

狹路相逢勇者勝

子健篇真係笑撚到我
當初牛撚好似有講過南神結局係比子健鎖
所以個個都好期待子健篇 點知又係爛到仆街

高手

丁遙棄女殺子，係台灣風光一世、基佬金雖然要奶老閪但係都奶到個幫主返黎做，大飛講義氣就一世折墮，死左個仔都報唔到仇、無人送終，公平咩?

呢part最痴撚線係未收到貨就放人質，結果連批貨都粉南夾埋，個腦係咪裝屎架?

冇睇過肥老師啲戲
會唔會岀現真人對白講

朋友 你便沒有道義矣

你便他媽的吃屎呀呀呀～～～！

純粹鳩估
其實德哥可以開多本王風雷
係唔係因為搵到之前古惑仔完書後嘅前和平助理返黎埋班幫手
（跟住牛佬依家反而唔夠人手，一病就搞到冇存稿要脫期）

子健搞咁耐原來同路人冇分别
起碼都有啲身手，打又唔打得
牛佬夠講過如果古惑仔結局，南哥一定死
點之到落筆咪又係唔夠膽寫

$25
岩岩上星期買牛佬本李浩東

阿修羅內容黃到仆街
所以大陸版d對白改到飛起
第一集家姐講阿修羅拒絕接受命運堆全部cut曬
下期標題: 我殺盡滿天神佛

我族人唯一的心願——

就是要你流血！

袁生 自稱做過牛佬助理

一睇個演員陣容............
香港票房(實數)過一百萬當贏..............

應該係放係大陸網播下, 呢D 首映做下宣傳

係喎...........香港好似冇戲院上........

眼鏡果個係咪邵仲衡 我淨係認得佢, 當然還有肥老師

大佬孝邵仲衡本身係黃底，套戲就算放上大陸播，班內地友一樣會杯葛，唔睇好。

港漫潮流興回歸同出新出書，希望肥良重新振作都出下新書，便他媽的令我這種粉絲獲得閱讀的高潮矣。

那便要肥良他媽的破產才可以

只要小金魚家破人亡便可以激發其他媽的磁埸轉動一百萬匹自毀境界矣，便他媽的給我重新成為絕世強者吧!!!

佢再出書頭幾頁只會畫班小丑遊行示威攪亂社會，跟著極權者出嚟轟碎佢地

無可能係轟碎，被轟碎是他媽的給予強者最有尊嚴的死法，月巴應該會畫坦克碌人，小金魚最崇拜老鄧

諗住比多幾期機會龍虎543,
不過我真係覺得好悶, 咁撚樣又玩一期昆蟲,
再喺咁落去就最多買到第十期 .....

你當睇緊電影<奪寶奇兵>，成個觀感就會fit 哂

強者碎片 返工悶悶地，
上黎睇呢個 post 真係笑撚死

咁我不如開番隻奪寶奇兵睇算
反而新新龍真係掂喎，
有番 d 期待星期四出書嘅感覺
如果姦興唔失控都應該會買落去，
王小龍好似自練成九陰之後都冇噤多戲份，
小貓成期唔出都冇咩所謂

希望唔好又推返慾兒出黎玩金童玉女

千祈唔好，慾兒一出 d 劇情真係好撚悶
仲玩金童玉女，屌那媽

我相信肥良到依家仍然係咁愛國

一撚定係.
佢果本中華英雄都係狂屌internet 攪死自己

本543 質素咁撚差都可以捱到，
以肥良既橋出新作，反應點都唔會差過543掛

利迷台長

但又賺到人仔先堅

希望和仔唔好賣去神紀比支那
唔想睇到出強國版第三部

所以買書支持 唔好上網睇

封神紀

好耐冇見過強者語

大陸動畫改到好撚柒
封神紀李靖變撚到diablo野蠻人咁
西遊三藏竟然喊住同悟空道歉
漫畫版好輕描淡寫講句sorry好笑好撚多

西遊三話係葉明發主篇, 睇唔睇得過
不過係MON 睇漫畫好難集中

係佢勾頭勾身 唔知係咪佢起稿

唔係和仔篇寫已經冇咗神髓，不了

D對白柒撚到喊

睇到就笑到仆街
便如射精般令人他媽的高潮矣

肥良，便出山救救543吧，
它便快不行了。

依家新龍同543係咪每期都要出2套封面

543要cut啦，買山海都唔買佢，起碼龍少仲有d靚畫睇下，新新龍就高水點都要買
543我睇到第5期，真係好差，悶到

係今個禮拜轉出兩蚊集氣卡

點解唔買珍藏版黎睇

個書名咁撚柒
坐巴士睇都俾人笑啦

肥良自己落磁場天鎖
只有破產先可以解鎖

朋友，這你便不明白道義了

熱狗好廢

神兵既大羅剎教宗主？
另外又有天子系列既天妖屠神大法
全部野炒埋一碟？

頭髮著火戴面具係咪燕王係第一個
之後本本書都有條友係咁既造形

唔講以為係真

龍虎五世1個焚天邪神已經係面具火柴頭
早過神兵

佛門易筋經個最高境界，係道家嘅三花聚頂係咩玩法

《母夜叉》尖沙咀 K11 Art House 獨家上映，有關上映日期及時間如下:

- Jul 2 (Thu) 16:15 (House 7 &8)
- Jul 3 (Fri) 19:50 (House 8)
- Jul 4 (Sat) 19:50 (House 8)
- Jul 5 (Sun) 16:00 (House 8)
- Jul 6 (Mon) 19:50 (House 8)
- Jul 7 (Tue) 19:50 (House 8)

詳情可參閱 UA 網站:

#母夜叉 #MidNightLila #海洋創作 #温日良編導 #温日良導演作品 #本地制作 #港產電影 #好想跟你共同地老去 #懸疑片 #劇情片 #K11ArtHouse #TSReset

睇得出師兄你係勇者
建議你聽日去睇，再影評下

姦興不嬲都會衰收尾

而家重心去左王風雷度好定壞事？

其實不嬲王風雷、勇哥呢d有主角味多過蛇貓群邪

邊個做重心 個結局都係所有角色痴撚哂線不分敵我，唔知做咩9 打一輪

今期543隻鵝好得意
不過劇情都仲係

多唔多人買？捱到幾多期

我最多十期, 如果第十期都冇乜想追看的感覺
便他媽的給我 cut 書吧

唔鍾意小虎，睇咁多年每次都以弱勝強，d套路都背得出，又自大又扮野又自我中心，仲要忘恩負義，呢d主角你睇埋我果份

所以佢地原標題係《小流氓》，小貓有幾可以弱勝強，次次打d二流反派就用功力屈人機，打親大佬就靠成班人圍毆，招式唔係插眼就踢春袋，邊有人鐘意丫

我仲記得佢出海見到隻鷹捉雀食，無啦啦走去踢鳩隻鷹，話隻鷹以大欺小，明明食肉動物捕食係天公地道

套功夫裝真係好on9

今日行經書報攤見到仲剩唔少
網上反應就更加慘淡，台灣PTT個邊到宜家都未有人寫文字情報，相反新新龍山海好多時都係即日就有

老實講，我覺得543畫面上係精緻過新新龍嘅，但今期又係多字到嘔嘅跨頁易筋經介紹+打蟲蟲……
睇怕嚟緊10期都只會係喺個陵度打雜魚

都唔明顯朕點解堅持要用大寶做編劇

唔撚係掛，又係易筋經 ? 唔好啦，好悶呀

佢踢隻鷹咪又係以大欺少

無撚有錯，我都係咁諗

無想過王小虎原來係正宗左膠
隻雀食蟲又係唔係以大欺小
大寶呢D橋去表現主角性格好似無用過腦咁
正正經經係街見飛仔撩女就打走條飛仔咪算撚數

所以大寶呢條橋其實好切合主角身份：正宗鄉下佬
我地怪錯他了

因為要分大智慧嘅戲份俾小鷹，所以無用腦
小鷹你點睇
之後又要分返領袖角色俾小虎
小虎你作主

白仇依架仲有無機械手

好似一隻機械手
一隻九死邪功同化人地隻手

又玩換臂
其實金羅漢換左凶星隻手臂呢個設定仲係咪度?

正傳好似無斷過

鐵帽子王索額森格隻手

今日李浩東有冇出第二期

牛佬重病入左醫院，李浩東要停刊一星期

隻閪腳想點撚樣

睇得佢文太多

袁家寶鉛筆稿

風雷真係好能型

無睇四年 最近睇返一本 點解全部人都返曬生 東方無敵 火雲邪神

當年創刊龍少d公仔

矢吹？

外傳既故事有得整合入正傳係唔錯
但始終唔希望見到火雲俠比人nerf

點會呀 證據呢

一樣咁老土

神也會講粗口
聖帝果段故事我好鍾意
尤其鐵面長空用一人就毀滅左善良國度
成期無打過但好好睇

月巴同葉明發時期嘅黑豹熱血到
就算係後期，只要摒棄睇傳統打書嘅角度，嘗試以欣賞小品嘅心情去睇黑豹亦都可以發現另一番樂趣
黑豹便可能是港漫史上最痴線的作品呀

再唔nerf邊個可以同佢打 佢真係已經天下無敵啦，咁多buff係身，又蟲又神脈

大家都係食腦既 ，所以黑豹無做過主角自從要食腦開始就

唔nerf又去返之前bobo咁
下下佢贏佢勁 睇黎為乜

重溫左之前續舊著嘅「東方真龍」頭50期都好睇 真龍死左明顯係已經寫左結局 但後面十幾期明顯亂拖 仲出左個黑豹嘅角式戰狂

玉記d書係要拖到爛先肯完

東方真龍係舊龍大佛白光果度駁落去係幾過癮
又出番馬小靈，好似有個黑手黨BOSS，仲有練風雷
前半還好，後尾又老祖宗鬼上身幾ON9，真龍死左天武英明同龍虎門好friend, 之後就唔知講咩。
余詠良D橋麻麻地

直頭係估你唔到無定向，但又好過癮，我都唔識形容
D橋好明顯無前文後理，每一章都好突然出現，但每章故事都好出人意表
好似好有哲學但又好亂黎，其實真係幾值得睇。我相信應該唔會再有近似作品。

原來鄺氏當年直情有部拳皇街機係公司俾人一路畫一路打

我覺得個尾唔關余兒事 似比人要求拖長
成部外傳畫功起稿都一流（夏偉義起稿 黎志昌勾頭）頭50期劇情都中上 補完到舊著 56期用小虎vs黑龍明顯似完結

我自己麻麻地成班大嶼山無人死過，又再打一次呢d劇情，雖然都客得返舊著d人物特性

寫得好撚差喎第一期就爛

第一期點睇到爛都係接返舊著打一期

次次見龍哥個樣都好似好攰咁

要佢做週刊緊係攰 佢d稿起到咁足

前半接舊著最終戰 無張力之外仲改晒場面
又畫蛇添足係到加對白 全部變晒弱智仔
搞到性格完全唔連貫 功力又唔連貫
後半最低功力既狂龍竟然可以同真龍過招 食一招白炎都唔化灰

以前就可以成日脫期，宜家自己公司晚晚捱夜趕槁又吃咁多煙，唔攰就假

本山海好悶其實打完炎帝要完喇
真心希望龍少可以抖下
之後畫佢想畫嘅嘢
不過可能有成班手足要養，停唔到

嗰本垃圾真係不值一提

仲有咁多秘撈
得閒幫人設計手辦 又成日賣人情幫肉郎起封面

佢d作品係咁 次次高潮位完之後鋪新故事個期玩文戲就悶到痴線

肉郎叫做係佢伯樂，幫下手ok 既

好鍾意龍少
如果龍少x鍾英偉
不得了

你去睇下刺秦
有點悶

鍾意龍少既畫
依家新新龍都可以既
好鍾意金羅漢好搞笑
條頸鍊

刺秦合作過喇…之後鐵將開頭都好似係
之後反左面喇

又反面

已經冇得用無相神功
而且睇個勢 會變返風雷打爆其他人

無相神功真係好on9果陣亞洲盟主出無相御劍睇到我r晒頭

鐵忠

我無相你個無相神功

海虎咁

又copy人招式變到內功都可以copy埋，太屈

咩都親力親為，梗倦

刺秦，鐵將前半咪係龍 X 鍾，我個人覺得佢地唔夾的

周街都12關

雷祖火祖受歡迎，龍少拖住佢地死期，死左又可以翻生，個異棺咁好用
柴榮呢D二打六死左又翻生，鍾SIR 呢D咁有前文後理既編劇都無癮啦

消息人士指王風雷雙周刊12期

出週刊得唔得

雙週好吊癮

幾耐無見過港漫係雙周
可能最尾會變，港漫雙周幾難做

短短地唔錯 如果12期唔勉強添食會買晒

我擔心佢唔夠人做兩本多D

如果王風雷係雙周，咁兩本應該就係資源極限
港漫息微左咁耐，好多助理轉左行

睇怕佢應該搵左另一個班底做
袁家寶李重豪可能自己再搵幾個助理埋班

龍少藝術家性格邊有咁易夾

龍少改得九把刀D野，搵得鍾SIR 編劇，即係佢都知自己弱點係邊
D人要死唔死對整個故事緊湊度影響好大，我睇到柴榮都翻生真係著撚左
呢D二三線角色都唔捨得死，打麒麟又打左十幾期，練功又練左十幾期
神速神到有分身，係實體分身唔係殘像，睇到我R晒頭

最難受係睇李建成，編劇一走成個故由雷火大戰孖刊高潮跌watt跌到不堪入目

明明雷火只係武藝上既對手，彼此都尊重對方
為左拖住火祖，話佢因為唔係武林第一而入魔，成個性格扭曲晒
最好笑係明明話左李世民坦然面對生死無入棺，後來又改橋話佢人左棺

總結龍少係適合有人寫晒個故事俾佢畫多過佢自己邊畫邊諗

同埋睇小d讀者意見，個個都話唔好死你就聽，本書點會好睇

改橋改得清節出色。我都話可以選擇性遺忘，
但之後係點，大家有目共睹
山海睇台灣ppt文字劇情就知道龍少繼續係以畫會友

認真，鐵路人就冇咩用架啦，本赤殺縱橫係靠赤殺王,雷祖同烈火老祖做成好睇，但因為港漫習慣,收得就要用盡，去到後期就好拖

鐵醬兩祖打爆李建成
好睇到
但之後拖足年幾
獨尊又垃圾，兩個肥瘦又唔知做乜
悶到仆街，係最尾幾期先叫好睇番

後生火祖係型既

山海就。。。。好悶

李建成
個武功太撚屈

果d細胞分裂嚟
分好多個人可以密到包住自己同人打交?
應該係魔法系。

王風雷
地獄戰神

肥老師套戲好似幾好笑

呢部竟然係佢第2套戲

睇嚟佢應該炒樓發晒達咁多錢用沖嚟嘥

笑死

李建成拖咁耐好悶

山海睇左幾期就close了

肥良唔安於自己本份，走去踩過界，證明真係錢多得濟
雖然佢連自己本份都做衰左

係，以前佢老婆炒樓，後期d專欄都話可以唔駛做

估唔到最後係肉狼最唔掂

好似話挖咗牛佬班助理

馬蛇炒工廈，肥良靠老婆炒樓
兩個曾經對漫畫好有熱誠既人都不及炒樓咁過癮

牛撚肉狼兩師徒差唔多啦

以前就係睇到李建成無限升lv就cut
本身都好地地 應死又唔死 悶到嘔血 係要拖到爛

咁牛佬未衰到俾人追債掛

群埋熱狗、抹黑手足喎

大家對肥老師的道義便十分好很足夠
樓上影評人應該便沒有見識過肥老師後期之絕世作品矣
朋友，要媽叉的又何止電影呀！！！戰你娘親！！！

粗口俠

人地馬sir 肥良
去炒樓
顯朕就仲搞港漫
搞咩漫畫城
自尋死路

話說 想當年肥老師唔係雄心壯志用海虎進軍美國
俾美國人射精般快感嘅享受咩
我記得岀左本濕鳩2.5加設定集
垃圾手機game同隻樣衰到嘔figure就冇左回事

利申: 我有買隻figure仲喺度

果本書我都有買，電眼變左Tony Stark

仲設定海虎唔係一個 係成班人 又用武器又盛

我都有買隻figure
動畫個本係海虎the beginning, 唔係2.5

2.5有醜化郁民同長毛做狗

肥老師後期最佩服佢既係佢夠膽起用和仔做武神鳳凰
武神系列當時都差不多海洋LOGO
成功令和仔上到黎

佢真係好敢用新人

當年肉狼搞漫畫搞到上市喇
係佢唔帶眼識人同唔識理財怪得邊個

仲埋咗成蟲堆

當年接手鳳凰時，對比肥良覺得有點悶，冇咁爆
人物冇咁多，只有幾個
但睇睇下每個角色都寫得好立體，好感受到每個人既情感
鐵軍窮一生為兄弟，更死在兄弟手上
天泣無慾無求，只求一片安靜之地
飛歷因時間的關係，錯過了明天小姐，一生也為明天所折騰
加奧就是權力慾望為主
赤心是一個有完全境界簡單強者

赤武是本書配角死那期最有感動的一刻，因為赤心想做回好人，力量已提升到等級上限，賭上了鐵軍退後的一步

斷海縱橫七海，高峰事業，但沒了兄弟，沒了愛人

變種人蒼魂，對月球和地面的人充滿仇恨，首自爆發出磁場力量

而且和仔作品永遠有贊的是他永遠有留白空間，也不會寫盡所有東西，該完就完
，最後決戰也只上到7x重天

係，每個角色都寫得有血有肉，赤心一句沒有目標咁過生活其實對而家既人係一個反思。

成套武神鳳凰都冇咩好爆場面

但係寫角色寫得好好 好似希望咁

估唔到可以由始至終都寫得咁正派
其實成套野啲敵方 都冇咩真係邪惡

嗯，媽的娘親，看過預告後，便只能說肥老師的執導能力跟學生作品他媽的沒有分別

武神鳳凰最撚好睇就係爭雄大地篇, 打撚到仆街, 峰迴路轉
赤心最尾出場, 之後個完埋個角色, 非常完整
希望死左後個故事有D 鬆懈, 睇到斷海影射肥良都知和仔已經想走
最尾打果D 外星人都總算幫成個故事埋左尾
我個人覺得武神鳳凰好唔過前期武神, 但大大贏過後期垃圾武神

新絕地天行到鳳凰，和仔都幾鐘意用銃夢d設定

問題在於佢之後接力本武神飛天，真係頂唔順

每個人都冇話好特別正義/邪惡
只是堅持在走自己的路而引發出的衝突劇場
但好好睇
但又唔肯出合訂本

我反而覺得飛歷條感情線寫得幾差
由頭到尾明天應該都冇愛過飛歷，係飛歷自己FF,
到死嗰刻明天出黎帶佢走勁怪

啲對白又用心寫呢
蒼魂對天泣最後一招互拼啲對白正到喊

鐵軍講到個個都驚, 又勁有氣勢, 一出場D人都標晒汗
但其實成本書鐵軍都未贏過一場

佢舖舖都越級挑戰

細個贏飛歷算唔算

所以其實漫畫角色不用多，只要有劇情帶出他們的人性和情感的衝突，那些情節已經好好睇
你話有時和仔既設定係咁,但佢簡單得黎寫得出角色的立體
又係比武大會好似好行既設定，但呢個爭雄大地篇就係最好看的那篇
變種人蒼魂沒有時間下對月球和地球人既仇恨，對上了天泣
斷海原來因為事業,沒了兄弟和愛情
加奧心機算盡也輸了給希望
武神大會最後一場，鐵軍好想打，打到佢第一次違反佢大佬加奧既指令，話要同佢認真打一場可以嗎?

有無人知 「李小龍」中八步霹靂腿代表咩？

旁白叫主角會用全名
招式武功用字難睇
畫風轉變 例如氣勁顔色 意型動物等
呢埋轉變最唔慣

但劇情推進真係快好多 好緊湊 以前有好多時到大戰前都係拖 好悶 1分鐘睇晒都唔知講緊咩

咁快

好多年前出左本合訂本, 細書度黑白好撚厚, 我忽屎痕買黎睇
係小流氓畫風, 即係上面廣告果D. 老老實實幾好睇, 節奏好快
好多棍花, 唔知頭唔知路都睇到我好入迷

新新龍書數出左未, 唔知賣幾多書

出左街外人都唔會知啦

姦興好似上咗香討話升咗 3000 書

升3000 書都唔少, 成1/3, 古惑仔臨死前得4000書, 一星期兩本得8000
依家新新龍有13000 就真係值得恭喜, 當然去到萬五甚至二萬就更好

嗯嗯

和仔大人

佢有咁多時間香港寫一本大陸寫一本

阿修羅同時係香港大陸連載

唔係啦
佢近兩年做法係賣斷版權俾騰訊
大陸入面收益全歸騰訊,香港賣書果筆俾番佢
製作費聽講係騰訊出

同一本書，大陸叫狂王，香港叫阿修羅

大家明白

龍虎543唔知有冇7000書呢

鍾英偉上香討

可唔可以叫佢寫死埋四小將佢
死剩姓王果班偉陀加雙妖就OK
反正都冇分別

本身少少想cut書
以後買返

應該唔止下

其實個設定應該係三邪+韋陀打教主級、小鷹+四小將+廢鐵+雙妖打二線反派，咁樣佢地先個個有野做，但係而家教主級瘋狂升lv，三邪永遠唔夠打，三邪要威就要打d二線祭旗，咁d二線比三邪打晒蛇貓教其餘果d人咪完全無野打囉，無野打就無得升lv、功力永遠都係咁低、功力低就好難寫佢地出場，無限loop

點解教主級可以無限升lv
因為教主級出場先升書
果幾件王小郎一d魅力都冇

個名叫龍虎門但係龍虎門班人係廢物、無人想睇，咁樣本書應該學馬蛇咁改名

3邪係掛名主角啫
本身主角係西城勇，轉手之後係王風雷

一早改做羅剎教咪唔駛轉手
勇哥名正言順大殺四方橫掃龍虎群奸
龍虎門群奸寫左千幾期到期做左d咩好事

小龍擺明係無名罪篇擔正
黑龍起碼都負責搞笑橋段又同金羅漢hehe
但依幾期小虎戲份最少
都唔知係咪因為小虎最難搞
佢地都未知點塑造返佢d魅力出黎

小虎個形象走精武門陳真路線
屌你老味仲成日著件唐山大兄短衫出黎打大赤勒叫我係中國人
阿叔都唔埋你單啦

小虎宜家未練返上去
正正常常遇到d黑社會作奸犯科偷運人蛇咩都好，落難唔夠抽，識逃走已經夠做返過正常人

如果佢地咁都執正返到小虎形象
就真係可以成為神級編劇

反而我覺得雙妖要死喇，
都冇咩好再講，老妖為石鐵而死就最好

明鏡咁有功能性都要死雙妖唔死都冇用啦
雙妖仲打得贏邊個

睇咗上星期果期我覺得好撚悶，
7000 可能比多

可唔可以出返個現代西醫

照抄舊著都得啦

開返套王小虎傳啦
暗黑九陽

逆練九陽上十陽境界

寫王小虎入魔
最後俾王風雷打爆

直接玩分身啦，好似天子5咁，正義王小虎VS邪惡王小虎

即係街霸心魔

舊著性格係點

我覺得係重情義 有判斷同領導能力

小虎最無性格，難寫得好睇，不過依家預告佢會練天殘腳
我反而幾期待佢再出場

簡單d講舊著黑龍小虎非常成熟 他媽的真男人有情有義有智慧 有膽色 夠霸氣
新著小苦同基龍擺明陰險狡詐

萬有舊著後期小虎知自己剋死D女，性格沉鬱好多，不過新著咁寫又會同小龍重疊
黑鬼德果時直頭將小虎提升做一線強者，其實幾有氣勢
企埋真龍老祖宗身邊都唔輸蝕

黑鬼德直頭將佢兩個推到上一線，金鐘罩十四關同十陽
終於有種比同級既真龍，老祖宗，天武英明覺得佢地真係對手既感覺

即係打跛自己隻腳

黑龍d對白就活潑d,口花花會講下笑攪下爛gag咁，小虎就正經d,打架時會諗下方法，出下口術
新著就寫到個個好表面，想寫小虎有領導能力個期就個個都要問小虎點睇

佢地兩個升lv又唔會好格硬 合符番佢地後期性格
黑龍一向倔強 小虎後期絕情 真係好精彩

話晒都打左成千期果時睇到佢兩個升LV
有一種望子成材果種感覺
雖然後尾都係唔夠十陽白炎打

個時翻江蛟出返嚟折磨戒仔，小虎嬲到

真係幾霸氣
有d似依家睇阿修羅狂王「我殺盡滿天神佛」嘅感覺

霸氣過阿修羅好多

乜以前啲畫風咁既 哈哈
都幾靚

其實舊龍最尾幾十期風格真係有d似肥良作品

好撚勁，黑鬼德果時係勁。黑鬼德無咩代表作，但果時龍記佢真係寫得好睇

十陽紫焰，武功上已經係一線，但偏偏救唔到身邊既人
令一路無性格既小虎都進化成海虎殺神式強者，合情合理

講開舊龍，突然諗起呢個李志清畫嘅封面，當年我覺得係龍虎門有史以來最靚嘅cover😌

呢個好似係天機上人
成個三國D人咁

三國x龍虎門...可一不可再

精神世界爆十陽救戒仔

以前畫面真係似返打鬥漫畫
而家好似兒童漫畫咁 氣勢都無
同埋人手上色有靈氣d

舊著最後一早已經轉晒電腦分色啦！

而家我覺得應該重有
但如果過多幾期重係打蟲蟲咁撚ON鳩，我就唔敢包，至少我一定CUT 書

其實李中興同鍾英偉應該上黎連登
呢度都唔少讀者

佢要人唔好叫佢姦興
呢度邊有人聽佢支笛

強姦單野，佢之前專欄有正式道歉，就算啦，
其實有邊個港漫家未柒過，強如馬蛇、高球武神、古惑佬同而家既肉狼都柒過。

何況佢今次有份本新龍真係WELL DONE

果時我好BUY 黑鬼將龍虎門轉番香港, 一落機就見番翻江蛟同有馬小靈消息

其實係咪得我覺得藍色閃電tee加福龍異型背心好唔襯

舊畫功先似格鬥漫畫

草圖版好靚

新新龍d草圖版封面都唔算草圖黎

新新龍 d 封面掂呀

543果d無得比

直頭戇鳩啦，封面寫招式
構圖又唔掂

如果港漫可以上網補番期數就好

我諗
年頭本新龍教主之戰比大家產到上天花板
都諗唔到新龍轉手後變左最討論最多最期待既書

邪神打極都唔死

一個月前個個都唔睇好新龍
大部分預測都係本來已經唔係好銷量既新龍再跌書
一見原來有鍾英偉份即刻個個都話買本睇下

當初唔睇好係因為淨係傳有姦興份

過左20年先道歉
無他既個朵咪跟你一世囉

姦興啲橋得個即興，根本好多係啅頭嘢
其他點交待返又未諗好，開咗個頭又收唔到尾，能力問題

型到爆

呢本咩黎

阿修羅

和仔

淨得姦興直頭唔撚會買添

瘋雷傳 基龍傳都無買過

上個月都無咁多討論

馬sir同和仔

馬sir個樣仲咁後生

唔查都唔知馬蛇差唔多六十歲，大和仔十五年

仲好四正喎, 近照 ?

專欄話黎緊會有重要角色死
好耐冇睇新龍睇到擔心邊個角色死

簡報：蒼龍，龍天下同金鐘雙儍狹路相逢，金聖僧突然打坐，打算以慈悲佛心再上十二關，龍天下反而顧忌不知是否潛伏左近嘅金鐘高手，反而唔理金羅漢。蒼龍邪功初成，信心十足，不斷同基龍講韋陀點俾佢玩謝，基龍大怒，蒼龍反而話讓基龍十招，基龍一開波就兩招打到蒼龍心藏停咗！
小蛇又再回憶往事，唔用套中出嘅後果，就係幾個月之後條女就有咗！突然回憶被蚩尤打斷，起初蚩尤想示好要小蛇帶佢去毒源，小蛇唔肯，蚩尤反面一拳打到小蛇嘔血！
偽邪帶樣本返到羅剎堡見老邪，偽邪真實身份為王苦海，老邪問佢戶口號碼，想過數俾佢，王苦海表示，今次幫手係佢見到大肚婆珍珠中毒，於是見義勇為唔收錢，人格之高尚，比佢幾件堂兄有過之而無不及！
勇哥響隔離房，從口音聽到王苦海中咗降龍掌潛勁，就二話不說，幫手王苦海驅出潛勁！老邪同天皇，首相開會，突然之間，羅剎堡附近地震，引証咗金聖僧羅剎破滅之預言！

想搵張萬友出山寫外傳

死伏虎 or 金羅漢算啦

又復活邊個

半退休日日做gym打golf，咁鬼fit

中間係邊個

頭髮仲咁黑, 如果唔係染的話都幾勁

未買新龍, 上面D 留言要SKIP

要拍海虎同武神電影版，如果要睇得落，應該只有荷里活先可以做到

係，尋日，枱面本阿修羅咪最新一期

其實海虎好似日漫動畫化應該幾正，地獄戰神jojo化

巿場太細，後生一輩真係唔會知咩係海虎
佢地可能以為係壯陽丸牌子名

你們看見沒有？你們看見本統領與奧加的一戰、看見本座的力量沒有？

肥良不嬲係極權支持者, 不過果時睇就好HIGH
依家睇就知佢係反民主撐大陸

聽演講都聽到打飛機

見到佢就諗起個on9雄獅

所謂四大強者

雄獅同地獄正好相反，雄獅响海虎一係ok㗎，海虎二變成on9，地獄响海虎一出嚟客串一下，俾好多人屌到仆街

如果肥良肯出白次男傳，我一定買

利申：最鍾意既海虎人物，人物刻劃得最立體

佢而家寫 一定爛

師傅，救我呀！！

王苦海好好仔

我一向都話海虎2/3個主角係次男唔係首男

首男最後贏係無端端爆seed
勁on9

畫到王苦海成個典型翻江蛟樣
但又話佢個人心智未成熟性本善良

型撚到

正如你個名
以肥老師現在心境 便不行矣

其實日後可以繼續寫佢
咁樣幾格就對佢有返好感

港漫史上的經典──海虎

便他媽的寫得不錯

王氏家族少見嘅好人

王風雷都好架

王小一族無好人

係，佢同王苦海都比嗰幾個王小氏嘅堂兄正氣

王苦海代咗練風雷角色位置咁

鍾sir話會重現返舊著蚩尤真男人浪漫
希望堅係 其他角色都想
早幾日先有其他巴打講舊著小虎其實好霸氣
bobo啲性格編寫真係好撚柒

bobo寫到個個都乸型咁

無性格可言

今期專欄先講蒼龍角色空白
其實佢班奸角都係

係咪死個老邪神就算

可能係珍珠二母子咋
王苦海個d就有理由憎埋王小兄弟

扁平人物 內裡根本是空殼

而家寫真係唔敢買
只會破壞晒啲美好回憶

把脈驗孕 一定係
由啪針七陽到驗孕棒, 處處都想改善龍虎門現代古人風
好正. 最尾見到邪神慌張樣, 唔該快D收佢皮

重岀珍藏合訂本好過
但咪撚好似本海虎無限咁整色整水
原汁原味便足夠高潮

王小家族真係無個好人

有病有傷一定搵明鏡 萬能key

德哥參加書展, 係咪掛原畫同宣傳王風雷傳
話時話龍哥咁多年都無參加過書展

好似係去動漫節

唔係剩係參加動漫節咩？
話會岀本會場特刊同賣下簽名板

王小鷹扑都未扑就死咗條女

德哥專欄話會試下搵萬有寫龍虎門外傳
雖然此舉幾有綽頭, 但萬有依家D畫好落伍
身形比例唔岩, 雙腿過短, 面相又呆, 係D飛龍噴火有D力水
加埋佢份人自視過高, 合作好易炒野

係WO柒左, 動漫節先岩, 龍哥間DARK係咪都未去過動漫節

要做都要做王小龍, 有得中出, 石黑龍都有得屌銀玲

其實真係唔鍾意新新龍嘅畫功
好有老翻淘寶貨feel，不過故事係好睇咗

印象中好似未 鐵將啲figure都係喺信和賣冇喺會展
有錯勿屌
話說 本特刊會唔會報攤有 唔想入會展 近十年對動漫節冇乜興趣 仲要又爆武肺

啲畫真係鳩鳩地 成日面相崩壞 風雷救聖上嗰頁啲樣好撚鳩
上兩期金羅漢檸檬頭添

王小蛇中出再渡埋條女做道友，人渣確定

係咪同一條？認唔到

係，面上有墨

動漫節和仔會唔會有野出？

543 完全無人講

今日買左，去到第十期重未有高潮橋段，我就cut書

去到第十期都仲係人物簡介

跟住臻神又分幾個等級

佢度好橋出本基礎設定集跟創刊號出直接去橋好過啦

出返王苦海嗰陣有提風雷傳2嘅新羅剎教
但無視咗基龍傳2，明明風雷畀錢佢做手術醫病之後和解，但今集仲係話佢敵視緊風雷

專欄講咗矛盾地方以本傳為準，可以視為reboot

當所有外傳無發生過 但部分設定照跟就得

新龍已經企穩，會繼續睇落去。
543就算吧啦

好撚心啦, 武功駛閪分12345級咩, 唔通低級果D會用咩, 用黎丫字數姐
除非好似天子一渾天寶鑑每層有個名, 層層都有特別用途.

除咗恐魚改造人同後期d 金鐘罩下體，完全唔記得黑龍傳有d咩劇情

係。
不過甴近平只係肥良世界中嘅小丑矣。

我連有基龍傳都唔知, 姦興編劇?

頭兩輯係，第三輯唔係

萬毒JJ

543真係好多奇怪野
冇光嘅山洞有大樹，點進行光合作用?
仲要喺個缺氧嘅山洞放火?
曹博士:燒晒氧氣火就熄。
咁冇晒氧氣你地會點?
果種痴線法唔係扮。

Bobo啲嘢係咁上下

又係1a2b3c4d果d？
顏色分等級？

估唔到大寶除咗編劇能力，連常識都停留喺古代

唔知佢見到而家新龍轉手咁多人讚佢點諗

踢橋易度橋難冇理由咁多人讚既
一定係打手

希望基龍黎緊會有得升lv

543未買，諗緊買唔買

買=正評
唔買=負評

買本李浩東
文戲連場的一期

有冇話牛撚出院未

應該今個禮拜有啦
想睇牛語
希望同大家 C L O S E 返啲咁囉

見到用隻鵝探路真係屌老母 同cctvb有得揮

睇上期預告 我以為個蒼龍想屌基龍屎忽

蒼龍依家 Lv 升到噤高,
冇理由噤易比基龍收佢皮卦,
不過鍾英偉就好似想收佢皮

李浩東一定會買，睇咗第一期後覺得唔錯

唔好嚇我

皮就收硬
不過似乎要俾群邪輪砌下先收

有消息指東東第二期都要脫

開晒口話佢會死得好慘

應該會大呼過癮

牛佬咩

唔知點解上期王苦海對堂大佬落毒後于心不忍，覺得親戚一場
今期又對大肚婆咁好，呢種親情既羈絆有D肥良(即係北斗之拳)FEEL
性格上叫幾出，但王苦海披頭散髮造形幾趕客。如果有心造佢起碼個髮型要執執佢

反而有特式 幾鍾意依個王苦海

改星期四做正新鮮熱辣

鍾英偉改得幾好

仲要表情多多 好正
明明以前睇風雷傳剩係覺得佢係得邪神個殼
冇存在感

集氣卡第二張

老實講，嗰張咩集氣卡真係好撚ON鳩下
2蚊張，比你賣到10000張好未，都係20000蚊，重未計要分比報攤同發行，係咪真係咁等錢駛

利申：冇買，傻鳩先買。

我諗主要係求其比d野公司人做，又唔想脫期咁傷，令亦d人費時冇左個買書習慣
大家

尋晚大肥又話東東出到
星期六食早餐要睇書先好胃口

今日都未公佈

呢d就係玉郎味啊各位讀者係咪覺得好玄奇刺激，我同編劇組度橋個陣胶盡唔少腦汁同細胞，務求令各讀者大呼過癮
本野d畫好似弱過個時新龍，覺得d線好虛
D打鬥同招名好hea，鄺彬強參與度好少？

如果張萬有寫蚩尤傳就好睇

張萬有好悶囉, 依家佢係FB 手痕畫都係老祖宗
佢對老祖宗痴迷已經無可救藥, 出書都只會係老祖宗屌打群雄

係佢先寫到老祖宗嘅殺性同痴迷
蚩尤嘅豪氣干雲同執著

搵黑鬼德寫

我都認同 咪試下囉
真係岀山寫下外傳短篇冇壞嘅
話明外傳 唔一定要接返正傳嘅

佢 d 畫風唔係好識欣賞

佢一手一腳畫？
有美術主筆掛

FB消息：牛佬未病好，<李浩東>第二期繼續延期

有陣時唔到你唔信邪

牛佬之前古惑仔三日刊，忙到打飛機都冇時間，但就好少見佢重病，而家抖左一陣再起李浩東，就立即病到要入院

其實唔止係佢，好多人都係咁，長假、退休之後就好易病，可能同改變左個工作模式有關

咁都激到佢古惑仔完書前果年幾一早激到爆血管啦

傻啦 幾年前果時高登屌左佢幾個POST啦

福田個陣屌到

寫前傳係最好，又可以出新角色又唔會影響正傳，又唔洗諗新招，前傳有角色寫得好既，又可以放去正傳

應該係咩乜地方俾佢操

肥良不嬲痴撚線
不過客觀地講佢唔係咁痴線
海虎都唔會咁好睇

食熱狗

果時仲有得賺，仲有好多死忠

而家係去到4000書焗住大結局

所以一完就身心交瘁，病倒

呢樣咪好似做運動咁
平時冇做開突然間做幾個鐘運動第日咪手痛腳痛
但身體習慣左個種模式之後點操都唔會有咩問題
但休息番一排再做番運動咪又痛過

但牛佬平時有運動開, 生活應該都好有規律

極度崇拜強權

比喻黎姐
工作同運動雖則大同小異但始終都兩樣野黎
運動唔慣頂多都係身體痛
工作唔慣就會好易病

牛佬食咁多煙，年紀又唔細，小心啲好

講真，三日刊太累啦，我唔理話好唔好睇
一本書30頁*2,一星期要做60頁其實好辛苦

其實依家有冇玉朗信箱呢啲咁 可以寫信同佢吹水